{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600742",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "고망딱새"
    },
    "text": "ゴマンタクセ\\n\n済州島済州市イホイル洞348-2\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、11:00~24:00、年中無休、36席/部屋:部屋なし、伊湖海辺道路に位置する'ゴマンタクセ'。 可愛らしい小物がいっぱいの「コマンタクセ」はきれいで安らかな感じを醸し出すカフェだ。 コーヒーだけでなく、簡単に食事ができるピザを提供するのが特徴。 ここのピザは店内のかまどで直接焼いて淡泊な味を誇る。 ゆったりと滞在できるカフェを探しているなら、「コマンタクセ」に立ち寄って、簡単な食べ物と一緒に時間を過ごすのはどうだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの営業時間は11時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェの場所は済州島済州市イホイル洞348-2です。"
        },
        {
            "question": "カフェにはどれくらいの席数がありますか？",
            "answer": "カフェには36席あります。"
        },
        {
            "question": "カフェには個室はありますか？",
            "answer": "カフェには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "カフェではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "カフェではピザが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ピザはどのように調理されていますか？",
            "answer": "ピザは店内のかまどで直接焼かれています。"
        },
        {
            "question": "カフェの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "カフェの雰囲気はきれいで安らかな感じを醸し出しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "カフェの近くには観光名所は特にありません。"
        },
        {
            "question": "カフェは年中無休ですか？",
            "answer": "カフェは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "カフェには駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェには駐車場の情報が提供されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 267
    }
}